元朗變咗葛咸城。。。。。。。。。。。。。。。。。。

全部自己友

元朗而家要人！一班手足去緊！

黑社會大哂呀！！！